- Tải file TestRailUploadTool.jar về máy
- Tải file src/main/resources/conf.properties về máy
- Trong folder chứa file TestRailUploadTool.jar trên máy, tạo folder src/main/resources và để file conf.properties vào đây
- Sửa thông tin tài khoản trong file conf.properties (nếu cần)
- Chạy file TestRailUploadTool.jar như đã demo :D